搞初選冇問題, 但一定要由同泛民冇關係既中立機構主辦初選

絕不能經泛民操控既機構搞
係呀, 話緊你個雷動呀戴耀廷

所有流程都必須由信得過既中立機構籌備
否則只會淪為泛民既分餅仔遊戲

《立法會選舉》對素人/本土最有利嘅初選模式